華爾街日報：消息指李嘉誠擬明年退休

外界一直關注香港首富李嘉誠家族於長和系的傳承事宜，最新有消息指，李嘉誠計劃明年退休。

《華爾街日報》剛引述消息人士報道，今年89歲的李嘉誠曾向長和系管理層，包括其子、長和副主席李澤鉅提到，計劃於90歲大壽前退休。報道亦引述另一消息人士指，李嘉誠有可能於今年底前退下火線。

報道指，李嘉誠退休後將轉任長和高級顧問，意味著李嘉誠將正式交棒予李澤鉅。

長和今早微升0.41%，報99.1元，成交1.53億元。

原來誠哥都90歲

李+x都會退休？我以為佢會做到死嗰日

幾千億都要做到90我地小市民65就退休 情何以堪

竟然係wall street報

CLS 成九十歲

做到90就會有幾千億架喇 加油阿香港人

誠仔可否不要老

班同事 話佢退休會搞到香港物價升 明明係佢依加搞成咁

象徵 香港時代結束

射埋射埋可能有既

幾時死呀

退休？長眠都黎緊啦

又等睇連登部奴才入嚟誠哥前誠哥後奶佢屋底

支那企業全面接管

李氏力牆正式關閉

你當佢2個仔死嫁

唔同學你隻五毛 馬雲前馬雲後咩

2個仔退埋休仲有個長治

聽講佢生活好健康，90歲黎講佢真係好精神，平常人好多都已經行動不便

其實我係幾好奇
就算佢哋個王國可以全身而退離開香港同大陸
當無咗阿誠哥之後，呢個王國會有乜嘢下場

佢個大仔仲孤9寒過佢，點會唔關閉

奴才你智障架？ 唔撐李嘉誠依隻惡魔 係歸入五毛 世界級

富可敵國 驚條毛？

前世應該做左好多好事, 大家都輸在前世

全部低風險資產
驚乜鳩

咁多錢去保養保健 應該100歲都有

依種人永遠向上爬有鬥心
人生又有成就，永遠俾目標自己仲有十年命唔出奇

一言驚醒夢中人
我都係努力工作lu

應該一退休就瓜老襯

定係想模仿Michael Jordan 退休之後再復出

退休冇左個寄託
通常好快瓜得
誠哥

仲以為做到訓落棺材

講定rip

on9
你知唔知佢呢排投資緊生物科技

佢兩個仔重撚仆街過佢

舔緊啦

其實都老左好多

吓？撤走晒啦

因為佢個仆街仔仲狼死過佢
幾時先可以取締財閥

啲廢老咁快退休 誠哥有幾千億都做到90歲
我地仲有乜野理由要退休

有無機會唐心風暴

因為誠哥賺錢係唔會俾你死
會吊住你仲條命長賺長有
但近年太多中資港奸直頭想你死

佢呢D咁極端, 應該唔會啦

賭王都搞唔成啦

賭王身家同成就, 比起超人差勁遠呀, 又無女人
最煩就係女人

笑撚左

成哥身邊個d除左大婆
其它全部都係雞，俾錢就有得屌
屌厭都唔洗跟手尾

何生個d直頭係on9 仲停留係清朝男人要3妻4妾既level

你睇依家幾撚多手尾跟

香港同中國佔佢好似得番幾%

香港人應該好開心至係
由党接手香港

屌

退左休咪一樣垂簾聽政

英女皇仲勁過佢

佢間房有啞鈴

咁後生就退